原來肥妹都可以咁靚

講真5個我都接受到
catgirl就不了

白己整肥妹仔

個老板娘瘦果陣真係好正

我都想成就解鎖， 一次就夠

呢幾個真心靚 睇得出肥定瘦都係靚
尤其係個店主

cat girl bb都好黃 做人最緊要善良

個店主真係幾靚

，可惜幫襯唔到

泰山壓頂 卒

肥到成枝美極都唔夠用不了

珍
睇瘦個時既相

多謝

佢性格好差

好撚正，想屌班肉團

黃圈人個個都咁靚

真手足黎 好多有出過去既手足都見過佢

點解咁講？
佢一啲都唔港女 有嗰句講嗰句